有冇人掛住思覺老師

好耐冇見佢出片

好似長期病患 病死